[{"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/682474598", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314648576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314648576/answer/614606030", "content": "\n\u7535\u5f71\u9662\u5982\u4f55\u9632\u6b62\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u79c1\u81ea\u62f7\u8d1d\u5f71\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310953745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310953745/answer/658782260", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\u7684\u7bee\u7403\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298307421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298307421/answer/676969363", "content": "\n\u6469\u767b\u5144\u5f1f\u4e3a\u4f55\u628a\u300a\u5149\u5e74\u4e4b\u5916\u300b\u636e\u4e3a\u5df1\u6709?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28966967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28966967/answer/317844410", "content": "\n\u5982\u4f55\u9ad8\u8d28\u91cf\u5730\u8d70\u5b8c\u5927\u5b66\u56db\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316879977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316879977/answer/659441817", "content": "\n\u7537\u751f\u9009\u5973\u670b\u53cb\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/621418636", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21757284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21757284/answer/632472400", "content": "\n\u300a\u9738\u738b\u522b\u59ec\u300b\u91cc\u5c0f\u8c46\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u662f\u628a\u300c\u6211\u672c\u662f\u5973\u5a07\u5a25\uff0c\u53c8\u4e0d\u662f\u7537\u513f\u90ce\u300d\u5ff5\u9519\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322856024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322856024/answer/685834888", "content": "\n\u5982\u4eca 5G \u624b\u673a\u8702\u62e5\u800c\u81f3\uff0c5G \u65f6\u4ee3\u771f\u7684\u8981\u5230\u6765\u4e86\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u5671\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/690963531", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305114445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305114445/answer/672200918", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7528\u4e86\u5f88\u4e45\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420533/answer/687062161", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u5dee\u70b9\u88ab\u5f3a\u5978\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309791668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309791668/answer/654362544", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u9ad8\u8003\u5316\u5b66\u5168\u56fd\u4e00\u5377\u7684\u57fa\u7840\u9898\u5206\u6570\u5168\u90e8\u62ff\u5230\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/688995815", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24277854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24277854/answer/646076837", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u7b97\u7cbe\u901a Excel\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025070/answer/641961845", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fdd\u9669\u516c\u53f8\u4e00\u76f4\u4e0d\u505c\u5730\u62db\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/601662195", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27279104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27279104/answer/670753325", "content": "\n20 \u591a\u5c81\u7684\u7537\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u5c06\u6765\u624d\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/673548781", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37973833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37973833/answer/684408380", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7ba1\u7406\u8005\uff0c\u4f60\u66f4\u613f\u610f\u63d0\u62d4\u600e\u6837\u7684\u4e0b\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308936320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308936320/answer/670819439", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u770b\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u7537\u4eba\u88ab\u5973\u4eba\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u3001\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324367397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324367397/answer/692368872", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u4eba\u8be5\u5982\u4f55\u627e\u5de5\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323899483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323899483/answer/681317872", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305702832/answer/689405217", "content": "\n\u5728\u62cd\u6444\u7535\u5f71\u65f6\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1a\u5916\u4eba\u58eb\u60f3\u8c61\u4e0d\u5230\u7684\u573a\u666f\u6216\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323093304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323093304/answer/681628113", "content": "\n\u533b\u751f\u65e2\u7136\u4e0d\u62ff\u63d0\u6210\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u968f\u968f\u4fbf\u4fbf\u7684\u5c0f\u75c5\u90fd\u8981\u62cd\u7247\uff0c\u641e\u90a3\u4e48\u591a\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41014135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41014135/answer/678076660", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4e3a\u4f55\u632f\u5174\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300675271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300675271/answer/685694185", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u751f\u81ea\u4ee5\u4e3a\u5e05\u6c14\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59390509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59390509/answer/661115961", "content": "\n\u84b8\u70e4\u4e00\u4f53\u673a\u548c\u70e4\u7bb1+\u84b8\u7bb1\u7ec4\u5408\uff0c\u54ea\u4e2a\u66f4\u503c\u5f97\u5165\u624b\uff1f\u539f\u56e0\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22298352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22298352/answer/637156871", "content": "\n\u5982\u4f55\u901a\u4fd7\u6613\u61c2\u5730\u89e3\u91ca\u5377\u79ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/676711098", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274454044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274454044/answer/665134370", "content": "\n\u6211\u4eec\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u7a7f\u540d\u724c\u978b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270716593/answer/681033727", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u80fd\u5237\u51fa\u90a3\u79cd\u8d85\u7ea7\u4f18\u60e0\u7684\u673a\u7968\uff0c\u60f3\u8981\u4e0d\u6309\u8ba1\u5212\u8bf4\u8d70\u5c31\u8d70\u7684\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/666602191", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310700455/answer/680230256", "content": "\n\u5a5a\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u540c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60541930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60541930/answer/678878919", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u624d\u80fd\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u5e05\u6c14\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/592210557", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306962380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306962380/answer/641642522", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u8bb2\uff0c\u4f46\u89e3\u9898\u65f6\u975e\u5e38\u597d\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\uff08\u4e2d\u8003\u80fd\u7528\u7684\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27657096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27657096/answer/672474015", "content": "\n\u300a\u4fa0\u76d7\u730e\u8f66\u624b 5\u300b\uff08GTA 5\uff09\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/667327380", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315301535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315301535/answer/675424754", "content": "\n\u5de5\u5730\u4e0a\u7684\u9879\u76ee\u7ecf\u7406\u79c1\u751f\u6d3b\u4e71\u5417\uff0c\u5403\u559d\u5ad6\u8d4c\u662f\u5fc5\u987b\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/643375898", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/661085927", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297424971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297424971/answer/665859725", "content": "\n\u5728\u5367\u94fa\u706b\u8f66\u4e0a\u8fc7\u591c\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314619499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314619499/answer/660111541", "content": "\n\u6709\u4e9b\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u513f\u604b\u7231\u60f3\u6cd5\u90fd\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284528244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284528244/answer/645128935", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35607279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35607279/answer/661547023", "content": "\n\u8fdb\u5165\u4f53\u5236\u540e\uff0c\u4f60\u72af\u8fc7\u54ea\u4e9b\u65e5\u5e38\uff08\u793c\u4eea\u3001\u4e0e\u4eba\u4ea4\u5f80\uff09\u65b9\u9762\u7684\u9519\u8bef\u6216\u8005\u6559\u8bad\uff1f\u72af\u9519\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7684\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/660644505", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/652924724", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/671492380", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/688748347", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21065451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21065451/answer/652826387", "content": "\n\u4f60\u7535\u8111\u4e0a\u300c\u6700\u5f15\u4ee5\u4e3a\u8c6a\u300d\u7684\u8f6f\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312258666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312258666/answer/625770871", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u79cd\u770b\u4e86\u5c31\u60f3\u52aa\u529b\u5b66\u4e60\u7684\u89c6\u9891\u6216\u8005\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267410992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267410992/answer/646669540", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u8fd0\u52a8\u5458\u4ec0\u4e48\u65f6\u523b\u771f\u7684\u5f88\u4e86\u4e0d\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304297268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304297268/answer/648116138", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u539f\u6765\u5f88\u77ee\uff0c\u7a81\u7136\u957f\u9ad8\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320258043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320258043/answer/663479585", "content": "\n\u7537\u751f172cm\u7684\u8eab\u9ad8\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65292290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65292290/answer/664195667", "content": "\n\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u80fd\u5426\u518d\u51fa\u73b0\u50cf\u5468\u6770\u4f26\u3001\u6797\u4fca\u6770\u3001\u738b\u529b\u5b8f\u3001\u9676\u5586\u8fd9\u6837\u7684\u5531\u4f5c\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308214926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308214926/answer/573100074", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u9664\u4e86\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u6253\u6e38\u620f\u4ee5\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u6700\u5927\u5316\u5229\u7528\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20301627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20301627/answer/621405406", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u7bee\u7403\u6280\u672f\u4e00\u4e2a\u8d28\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316879977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316879977/answer/677582538", "content": "\n\u7537\u751f\u9009\u5973\u670b\u53cb\u6700\u770b\u91cd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64477778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64477778/answer/678946999", "content": "\n\u53cc\u7f1d\u5e72\u6d89\u5b9e\u9a8c\u6050\u6016\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326155767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326155767/answer/695529744", "content": "\n\u731b\u9f99 100:94 \u9006\u8f6c\u96c4\u9e7f\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 27+17 \u62a2\u4e0b\u5173\u952e\u7bee\u677f\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325675434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325675434/answer/694520555", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u88ab\u9ed1\u793e\u4f1a\u5a01\u80c1\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326155767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326155767/answer/695462191", "content": "\n\u731b\u9f99 100:94 \u9006\u8f6c\u96c4\u9e7f\u664b\u7ea7\u603b\u51b3\u8d5b\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 27+17 \u62a2\u4e0b\u5173\u952e\u7bee\u677f\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/694439013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27044501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27044501/answer/675910230", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e60\u60ef\u57f9\u517b\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u5bf9\u4eba\u751f\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19761114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19761114/answer/616411793", "content": "\n\u5982\u4f55\u51c6\u5907\u516c\u52a1\u5458\u9762\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271628494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271628494/answer/658466901", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5389\u5bb3\u9053\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31158768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31158768/answer/666247801", "content": "\n\u5982\u4f55\u5145\u5206\u5229\u7528\u7535\u996d\u7172\u505a\u51fa\u5404\u79cd\u7f8e\u5473\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269224906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269224906/answer/684700223", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u6bd4\u4eba\u5feb\uff0c\u4f46\u662f\u9017\u732b\u7684\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314121506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314121506/answer/692214314", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003708/answer/693431010", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u5728\u8870\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317634097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317634097/answer/662650354", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5e74\u85aa\u53ea\u6709 10 \u4e07\u51fa\u5934\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u7ee7\u7eed\u804a\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/690658414", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35215759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35215759/answer/665297405", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320649701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320649701/answer/666069246", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u4f73\u7426\u76f4\u64ad\u8bc4\u8bba\u8840\u6a59\u9762\u819c\u540e\u800c\u53d7\u5230\u4ee3\u8d2d\u7684\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19884971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19884971/answer/657704275", "content": "\n\u957f\u671f\u5b85\u5728\u5bb6\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u5ba4\u5185\u953b\u70bc\u7684\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32132686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32132686/answer/686913757", "content": "\n\u4e00\u540d\u88c5\u5907\u6709\u6700\u950b\u5229\u7684\u5200\u5177\u7684\u96c4\u58ee\u7537\u6027\uff0c\u5355\u4eba\u548c\u4e00\u5339\u58ee\u5e74\u864e\uff08\u8c79\uff09\u640f\u6597\uff0c\u8c01\u80dc\u7684\u6982\u7387\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729310/answer/660139699", "content": "\n\u5973\u6027\u5728\u88ab\u5f3a\u5978\u65f6\uff0c\u771f\u7684\u65e0\u6cd5\u53cd\u6297\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302187143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302187143/answer/676394048", "content": "\n\u4e00\u53ea\u72d7\u80fd\u50bb\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53594994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53594994/answer/670563591", "content": "\n\u4f60\u548c\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29105017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29105017/answer/682280647", "content": "\n\u7537\u751f\u817f\u7c97\u600e\u4e48\u4e70\u88e4\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35079540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35079540/answer/640408273", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u7684\u82f1\u6587\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/657732378", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27914845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27914845/answer/622636630", "content": "\nPhotoshop \u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283492030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283492030/answer/643653964", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u6b66\u672f\u662f\u5426\u65e0\u6cd5\u9a8c\u8bc1\u5a01\u529b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315557638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315557638/answer/659921914", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\uff0c\u548c\u7ec3\u7bee\u7403\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821995/answer/659249587", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30543838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30543838/answer/647095116", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u518d\u6b21\u5d1b\u8d77\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313784632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313784632/answer/609921531", "content": "\n\u8be5\u4e0d\u8be5\u53bb\u505a\u7ec3\u4e60\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317368311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317368311/answer/666162111", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309173505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309173505/answer/599174970", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7c73\u5bb6\u6fc0\u5149\u6295\u5f71\u7535\u89c6 4K\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/388911648", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30562488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30562488/answer/632200047", "content": "\n\u600e\u6837\u80fd\u8ba9\u76ae\u80a4\u53d8\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/681733813", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316927063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316927063/answer/660005543", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u8fd0\u7403\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff0c\u548c\u675c\u5170\u7279\u76f8\u6bd4\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/656973601", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52519119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52519119/answer/649482581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7279\u522b\u559c\u6b22\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/626798919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/646024825", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u83ca\u82b1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313138365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313138365/answer/631856821", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5149\u662f\u7ad9\u90a3\u4e0d\u52a8\u90fd\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}]